城大：多個舍監提醒舍生入夜前離開宿舍

push

城大人唔好出嚟,守住自己個城
其他人去支持中大

姐係夜晚班狗會攻入去

上深圳?
自動送中玩9學生?

屌，黑警諗住每間院校屠城

上深圳即時俾人打靶 on9

大6人咩，返咩深圳？
CLS

叫班nds走，佢地拖gip走緊

叫大陸西走

推 城大人唔好去中大 晚上城大極大可能出事 請其他手足去暴大或城大

好明顯係叫緊大陸仔走
樓上唔洗咁激動

上深圳? 係咪想話如果今晚有學生無啦啦俾人夾左上左深圳
係因為聽佢呼籲啊

City人要快啲收集物資